一拳超人對行運超人邊個贏？

上次一拳超人對deadpool 一拳大勝 deadpool俾連登仔講到一文不值 有不死身都無用

今次一拳對行運超人 邊個會贏？贏嘅意思係殺死對方

一拳贏
行運超人贏

假設一定要打 戰場地球 天氣晴朗無雲
又係一場大戰 START

作者會贏

可以幻想下點贏法 特別如果係行運超人贏嘅話

負評係咪覺得我好無聊定真係行運超人贏？

0：5 一拳超人終於有對手

同問

投行運超人

崎玉老師 醒起今日係超巿特價日 所以唔攻擊了
Lucky~

埼玉贏撚硬 努力>運氣

真係咩？

2：19 lucky

一拳超人vs李氏力牆

如果係咁努力超人一早將行運超人劈開兩邊了

同場加演最有創意一拳超人橫屍街頭獎

1.

2. 崎玉老師 醒起今日係超巿特價日 所以唔攻擊了
Lucky~

除非天氣差，否則行運超人真係冇得輸

sosad

我點都贏

睇天氣或者有無遮住粒幸運星

行運超人對所有漫畫人物都贏（包括龍珠、美漫），有運=玩曬就算thanos啪手指咁簡單都可能殖石跌落黎整死thanos

努力超人有版比你睇

大家俾多少少創意 想睇下一拳點死法

行運超人一定係無事果一半

2：34

行運超人似乎贏面多啲

3：38

拜拜 崎玉老師

行運超人個設定係點都會贏
總有原因令到崎玉接觸唔到佢

行運超人 vs. domino邊個贏

就算成功打中左行運超人
都會有其他因素令崎玉之後奶野

救世超人打行運超人果陣
佢啲拳風令到行運超人避晒佢啲拳

行運超人仲會變成做特吉同激吉
冇人夠佢打

一拳隨手一擊落地都可以達到足以遮天嘅效果
趁幸運星冇照住秒殺就得

第一時間諗起梁潮偉

以一拳嘅性格，對住無敵運氣
最好肯定打唔成
情況等同King，最好做埋朋友一齊玩

頂 乜唔係咩
我真係一直咁諗

thanos可能唔小心甩左隻手套比行運超人執左

生命法庭打後個啲應該贏到

然而本身喺粒幸運星無被遮住嘅情況下，呢個情況係唔會發生，而就算粒星真係被遮住，最後行運都係捱得過

設定上
無人傷到老師
已立不敗之地

認真打
行運超人未發動能力就輸

一拳超人個設定就係努力超人，應該打唔贏行運超人

以為講鄭中基梁朝偉

除非你話黑仔未變身
但一變身後就發動好運
幾快都冇用

如果你要咁講點解漫畫會出現粒星俾雲遮住嘅情況
係咪可以解釋做針對遮星嘅時候幸運能力冇用
講劇情捱得過係冇意義
我係咪可以講一拳冇傷過所以比幸運超人更幸運？
設定上星俾嘢遮住就係吉變兇
無力化就唔使打

作者出黎打返場交
打贏話事

參考天昏地暗號失敗例子

Lucky

變身都無用

設定上
一拳唔會受傷
任何攻擊都無用

打機一樣，就算點努力都鬥唔過bug

如果計設定，其實崎玉真係唔駛打都會無厘頭咁輸
其實呢個比試係有啲冇意思嘅
唔關實力事，主要係設定問題
最合理嘅結局應該係兩條友番左屋企拉埋King三個一齊打機

咁如果埼玉直接打爆地球哩個星球會點？
利申冇睇過行運超人

啪手指死一半
再啪再死一半
再啪再死一半
再啪再死一半
再啪再死一半
.......
......
.....
....
..
.
死剩佢地 再啪
死剩行運超人

你諗到或諗唔到嘅方法行運超人逃生成功
順手可能仲救埋崎玉

剛諗到其實唔係冇辦法
總之要先避開行運超人一段時間
等粒杏仁消化左變番黑仔
基本上黑仔死鳩硬
崎玉行步路都可能踢中粒石兜頭射穿黑仔個頭

打爆地球無用 打爆個行運星就得

梗係行運超人啦，到最後贏都係因為好運，唔通輸因爲好運咩

行運超人簡單d講係無敵
只要你講得出就得 唔需要合理 因為佢好運
上面話打爆地球
我夠可以話有外星人救左行運超人
你話唔合理 唔好意思 行運超人就咁唔需要講理由

打爆幸運星? 遮住幸運星?
HOW???

無限大吉真係冇得輸

打爆唔敢講
冇同粒星合體時遮住佢一定有可能
冇記錯已經被遮過三次
天氣問題一次
男爵部天昏地暗號兩次
全部都係喺地球發生

問埋佢對大宇宙神戒指先3

根本唔會打

個故事應該係行運超人好運，例如地下有錢執，令玉崎打極都打唔到佢。玉崎決定出認真系列，行運超人繼續發揮運氣，令玉崎個拳唔小心打返落自己，一拳超人俾自己一拳打倒

如果嚴謹咁計物理學
一拳每次出手嘅反作用力都唔比佢打出去嗰一拳低
但佢係完全一啲事都冇
所以比起攻其實一拳最恐怖係防

King = 行運超人

努力超人點努力練都要叫行運超人做師父，一拳只係努力超人既強化版

行運要打低一拳根本手都唔洗出，因為一拳會唔知咩事自己打自己一拳，之後爆自己頭

利申冇睇行運

行運個樣已經輸左

頂得住啲畫其實ok嘅
搞笑漫畫

又將兩套無關係嘅漫畫角色拉埋講
完全無討論意義 純粹自己鍾意邊個多啲

鐘意唔係理據黎
因為鐘意而投既話就係冇腦盲撐啦

佢已經可以合體
冇得咁假設

又或者好似努力超人嗰場
明明升起左行運超人
但原來行運超人好運再升高啲
努力超人向上一望無啦啦食左一腳跌番落台

行運星應該都因為運氣而打唔爆
唯一令輸既方法係佢自己解除變身
咁就求其搵個路人都贏到佢

除左佢隻狗，因為一樣咁黑

咁你話我聽唔係盲撐用咩理據去拗
兩個唔同世界觀嘅作品 拉埋黎講
無任何準則去比較 有咩好討論

咁你會唔會因為鐘意而話小志強打得贏悟空？
咪用個角色本身既能力同實力比較下
除非兩個本身能力實力差唔多，唔係點會冇得比較？

直頭唔比較 除非兩套野有合作過都仲有得講下

你咁講所有全明星格鬥遊戲都好無謂
要等所有野合作完先出得

同埋你拎兩套完全唔同風格嘅漫畫角色比仲衰
好似你話本身實力差唔多
樓主拎黎比較嘅角色 係佢地自己嘅作品本來都係無敵
咁點比

好難打
一拳超人定義上已經不可戰勝
你又講到天氣晴朗
應該兩個人做好朋友

一拳係自己既作品無敵姐
但佢既能力實力比起其它作品暫時都未有過人之處
唔通有個作品講拳擊，個角色無敵
出到去又可以打高達？

唔會對打, 會返屋企同king 打機

兩個係作品入面係無敵
但比較返兩者能力
明顯行運超人係更勝一籌
因為根本打都打唔中佢
而佢又會靠運氣贏到所有人

咁一拳超人打唔到佢，自然贏唔到
所以佢冇贏既可能性

不如問有咩角色有可能打贏全盛時期嘅行運超人

咁行運都傷唔到佢又點計
你要咁比 咁行運星咁岩遮左佢都可以輸
除非你話兩個打緊個陣 咁岩醒起超市大減價
為左買野而棄權

任何攻擊對老師無效 = 防禦無敵

咁仲洗乜討論，都係獎門人架啦

上面已經有講，行運星已經可以同佢合體
傷唔傷到係佢運氣既事，唔需要係佢自身實力傷
而係能力既強大

負皮俾你啲on9投票po

行運狗得唔得？

行運超人不如光之美少女啦

如果

老師既攻擊咪對老師有效

運氣呢家野...

不嬲呢啲野都係最強形態鬥最強形態架啦

話變番黑仔 不如話琦玉仲有頭髮

邊個講，老師一日未比X扣過血都唔可以話X有效

已知宇宙觀老師為無敵

所以都係最尾都獎門人

自己打自己都傷唔到?

唯一可以參考嘅係蚊個度，係咁打自己都無事

ONE宣佈引退漫畫界了
LUCKY~

其實一拳打出去人哋食幾多力自己就食返幾多力
你見佢有任何不適嘅情況出現過？

其實講到呢兩個人打仲有種玩法

姐係比如咁

埼玉呢一拳打落去行運超人到結木果有一億種可能性
俾你控制到機率到無限
但結果無限入面冇一種可能性係生還
咁又會點呢？

記住而家係兩個都冇主角光環嘅時候

你啱

咁可能要用其他方法贏

有冇睇話行運超人架

行運超人喺自己作品入面有光環咪得囉
但當抽出嚟對比嘅話有陣唔係一定work

咁琦玉就一定work?
唔比兩個世界力既計法唔同?

俾架
所以都係雞同鴨講

一拳會打打下唔好彩咁心臟病發死左

不過我唔明黑仔本身自帶無限衰運，就算食咗幸運餅最多中和返變正常，點會變無限好運？

行運超人一定會因為某幸運原因贏

班一拳盲粉唔肯接受事實
淨係一尾講冇人傷到佢
同埋佢一定秒人
唔諗有佢根本就傷唔到既人存在
加上靠運氣唔一定要造成物理/魔法傷害
講佢無啦啦有一啲原因導致有病病死左都重得(個原因重可能會無里頭唔太關事)
都唔知有冇睇過行運超人

3.最合理嘅結局應該係兩條友番左屋企拉埋King三個一齊打機

4. 個故事應該係行運超人好運，例如地下有錢執，令玉崎打極都打唔到 佢。玉崎決定出認真系列，行運超人繼續發揮運氣，令玉崎個拳唔小心打返落自己，一拳超人俾自己一拳打倒

5. 行運要打低一拳根本手都唔洗出，因為一拳會唔知咩事自己打自己一拳，之後爆自己頭

6. 一拳會打打下唔好彩咁心臟病發死左

7. 加上靠運氣唔一定要造成物理/魔法傷害
講佢無啦啦有一啲原因導致有病病死左都重得(個原因重可能會無里頭唔太關事)

但係暫時老師套漫畫都無話過老師會因為病死，亦都無話過會這話其他因素而重傷。

真係比較唔到呢

老師世界觀就係老師點都唔會死，都唔知點比較

你話悟空，路飛呢啲重傷過就話姐

42:593 行運超人完勝

lucky

引起大家罵戰真係唔好意思 我都覺自己好煩膠 但細個我好中意問兩樣野邊個會贏 例如貨車撞巴士 屋企人就會好有耐心咁答 希望二選一嘅post大家可以輕鬆下！ 因為聽日又要返工喇

有睇行運超人就知根本唔洗諗實力 運氣大於一切
唔洗理條友幾勁 最後總知就係鳩下鳩下贏到
講咩埼玉唔識傷 睇過行運超人未架

試過蛀牙，即係都有身體有問題既可能性
心臟病之類都有機會

諗起thanos 啪手指啪到最尾剩返行運同自己會唔會最後啪死埋自己

行運超人根本冇得輸

作者曾經試過，直頭唔解釋點做到
總之就係好運
本身就唔同你計能力，世界觀

同埋行運超人畫風尻啫
啲敵人個個都龍珠級

想睇避完之後點

一直覺得好多小學雞冇睇過行運超人
然後盲撐一拳以為好勁
行運超人既運氣係可以無視世界觀同邏輯
重可以改變世界既世界觀同邏輯